如果聽日好多人係港鐵站入面係咁行，我仲點返工...

如果聽日好多人係咁起同一個港鐵站入面兜圈行上行落
塞死晒啲樓梯、電梯嘅話，咁我仲點做港豬返工

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動